Une somme de 1\,000 Francs est partagée entre 5 neveux.
\begin{myenumerate}
\item Si 1 Euro (\si{\EuRo}) vaut 6,50 Francs, calcule la somme à partager en Euros.
\item Le premier reçoit $\dfrac14$ de cette somme, le second reçoit 50 Francs de plus que le 
premier. Le troisième reçoit une somme égale aux $\dfrac23$ de la part du second. Le quatrième reçoit les $\dfrac25$ du reste. Combien de francs reste-t-il pour le cinquième neveu ? Vous donnerez le résultat en Euros également.
\end{myenumerate}